有冇人教琴呀

我想搵私人學琴 但由於屋企暫時未有琴住
所以會想上門學or 琴房
我新手 22歲 住青衣
有意留tg

學琴最緊要係d咩
係部琴呀

tg me
djsonaaa